ARK 2021 最新炒股指示

阿姨我不想努力了

btc 可以突破天際

佢唔買GME，係做錯投資決定，係臭雞。

如果買左會升到幾多

股價破萬
億億聲咁泵落去

垃圾ARKG

依啲嘢冇用架喎
泡沫黎

ARKG跌到仆街，正垃圾

冇撚錯
咪撚買
死撚返去買TLT
唔撚gur 嘅可以short arkk

跌咪加倉囉，到契媽升返果陣又叫春自己低果陣冇買

你就真係冇用